為類似PG27UQ 呢啲頂級4k 144hz嘅mon而設定嘅list

希望大家討論下3萬-3.5萬budget
應該咩spec去推呢個mon

推盡呢個mon先啱咁講

而家唔係2080TI SLI都推唔到4K 144咩

100fps到

144hz gaming 唔係9700k 就係9900K 啦

Gpu 2080 ti 兩張就無死

Titan rtx 你budget 唔夠

又黎中頭獎發夢post

咁個post都完左喇

4k 144hz玩舊game可能得

100都順過60好多了

無記錯依到有巴打玩緊4k 144hz 都係雙2080Ti

即係行兩張2080ti sli就有100fps到？

要隻game support sli

3.5萬好似唔多夠

兩張2080ti都無左2.2-2.4萬
兩張難散熱 可能要上水冷
用9900k/9700k pcie lane 唔夠 有輕微性能損失 對日後升級顯示卡好不利
用HEDT 平台更貴

🤦🏻‍♂️咁都幾煩，好似冇完美咁
一張又唔知過唔過7-80fps

等2080 ti black 返貨，兩張18000樓下

一號咭上g12 x42, 呢度1500左右

仲有萬五蚊出9700K 底版 ram ssd 火牛機箱應該好鬆動

9700k 16 pcie打機隨時勁過我7820x 28 pcie

Support sli 又唔開ray tracing 的話

Shadow of tomb raider, Battlefield V 都輕鬆過100fps

大食作品如assassins Creed odyssey, anthem, division 2 唔食sli 的話你target 4k 60好喇

細食d 如bio Hazard 2, devil may cry 5 呢d單咭都輕鬆80-100fps

FIFA 呢d輕鬆4k 144

有咩game你想知，你盡量問，我盡量答

但我出差中，即場試唔到機，只可以用記憶答你

4K 144 係好高階的要求

你要有心理準備好麻煩同好晒錢

買買買
換換換

真係得2080ti black個價合理
pcie 3.0 x8 少2%性能 如果遲D換3080TI可能要換埋cpu板

其實呢邊少咗2%

Cpu 應該唔止賺返2%

打機9700k/9900k 啦

唔通叫佢學我7820x咩

咁4K 144 事實係頂級奢華享受

8400個陣應該入定一打嚟炒

xfastest個9900K+2080TI SLI測試普遍同你差幾多?

下一代單張100fps以上我先考慮啦

睇game

Far cry 5差最多

其他唔大分別